689唔連任有咩受惠股

已經爆升了

1137

炒家炒完啦 , 收市先問

咁快 連尾燈都見唔到

tvb孜中一刀

地產升曬

地產佬 就正仆街啦

明明自己吊撚到個樓市咁高, 政府先要出招
出完招都仲係咁高, 先又再出招

班地產佬走去怪 689 ? 屌鳩 班地產佬班後生女

出佢老母招，撚有跌過？

其實高左果啲樓價俾政府食左好多
啲貴樓的里印費係貴到痴線
地產商好多都送返唔少俾客先有人買
如果減辣，又好賣左，佢實收又多左

誠哥股無咩反應

雞扒妹股又唔跌

雞扒妹係邊隻？

地產股

明天應該要睇位加碼，入多幾手地產股。

最好聽日有得入

聽日升10蚊

以後759仲有冇689折

雞扒妹叫乜名?

鄭雞純？